消息指本港今日（26/9）新增約兩宗確診！

都係無得投票

又報假數

仲未到國慶中秋周末

暴增兩宗確診
第六波疫情
全民唔好出街
Home office
好驚好驚

嘩 好擔心呀
一定要戴口罩先
一定要繼續防疫
一定要搞限聚令
唔係醫療系統就會崩潰乜乜乜...

放心，十一個數會大幅上升
之後正苦就會叫人唔好出街

投票呀屌你老母